英治時代是人管人 中國接管香港後 變成豬管人

同意嗎

all animals are equal but some animals are more equal than others

英治係人管豬
共治係豬管豬

博吾刀